一人一句夜晚訓唔著腦海浮現嘅歌詞

找不到人說心裡的寂寞，找不到人懂怕黑的折磨

一切請珍惜 一切將吹散

屌你老母 屌你老 母屌你老母屌你老

咩歌

落寞 寂寞的一個夜晚

弱？

未有郭的富城

下你唔係丫嘛

抬頭吧

愛為何總填不滿又掏不空

I need to kill you
That's the only way to get you out of my head

我聽聞 你始終一個人

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

剎那快慰 退化芥蒂

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨

一個人失眠 全世界失眠 只是因為害怕閉上眼 如何想你想到六點